求做我見證人

小弟申請緊TSFS LOAN, 但找不到見證人,有人可人當我的見證人嗎

我諗住借財仔 搵緊擔保
互相幫助 ok？

你無屋企人？